你最想睇咩題材真人show?

我真係好想睇世界各地啲高官領袖，每一日係點過，聽落好正經咁，但我諗會爆到好多黑幕